男子尋歡環保吹後才戴套 一星期後賓州流膿

高雄一名30多歲男子日前尋花問柳，從事性行為前，應召女先替他口交，準備辦事時男子才戴上保險套。不料一周後，他尿道流膿，就醫確診染淋病，當場在診間崩潰，「怎麼會戴了保險套還中鏢？」醫師指，淋病菌可能存在患者口腔，經由口交傳染他人，若要預防，口交時也要戴上口交套。

泌尿科醫師李嘉文表示，這名30多歲的男子，就醫時自述解尿疼痛，尿道還流出膿汁。經檢查確診淋病，追問男子最近有沒有發生危險性行為？男子激動地回答：「上星期有去找小姐，但都有戴套子，怎麼還會這樣？」
李嘉文解釋，淋病致病菌是奈瑟氏淋病雙球菌，可能存在於患者的精液、陰道分泌物，藉性行為傳播；此菌也可能存在患者口腔內，藉口交造成感染。
李嘉文指，要避免感染淋病，性愛時應全程戴保險套；如果還有口交，口交全程也要戴上口交套。
李嘉文指，男性感染淋病後，約2至7天會出現尿道流膿、解尿灼熱且疼痛等不適感；女性染淋病，也會引起尿道發炎或子宮頸炎，若未及早治療，長期感染可能引發輸卵管炎，造成不孕。而新生兒出生經產道時，也有可能因媽媽感染淋病，使得眼睛感染淋菌性結膜炎，若未經治療，恐會導致失明。
高雄長庚醫院泌尿外科主任王弘仁說，大眾多有戴保險套可降低傳染淋病、愛滋等性病觀念，但口交時，應戴口交套防性病觀念仍欠缺，口交可能傳播淋病，也可能傳播愛滋等性病，雖機會遠較性行為低，但仍可能發生，要避免性病上身，除避免多重性伴侶，性愛全程使用保險套，若有口交行為，也一定要戴上口交套防護。

有Ｄ痴線連登仔都吹捧奶公廁西及打車輪

奶西真係唔好做
係咪公廁都係唔好
陰道細菌會增加喉嚨癌嘅機會

公廁唔好奶？
處女可以瘋狂奶？

上腦雞蟲：「淋病嗟！有得醫！下次繼續玩！」

處女到唔好
健康嘅陰道都會有引致喉癌嘅病毒

bj兩q
賓周都損

不知道內褲裡邊點解有血流
一早要入去廁所剝褲擦藥油

我真係恭喜你呀

咁易生癌樓上果幾位唔奶都生啦

帶套吹不如咪撚吹

咪係

淋病小問題啦